今日10:00 香港小米有手環3賣未?

邊有咁快, 起碼等到7月啦

屌米都用你係咪真係香港人嚟?
返支那啦屌你老母

依家好多選擇, 唔洗買 小米手環啦 都唔係貴好多.

有冇咩好介紹 thanks

有用made in china 既人都咪撚認香港人啦其實
我自己咩都用日本野, 食野,家電, 全部都係日本野
覺得自己醒神過好多港支人
屌你老母個身上面有made in china野既人真係賤過狗
垃圾都不如
窮撚咩, 少少錢都比唔起, 唔撚買日本美國野

蚑那牌子 vs 蚑那製造
蚑那牌子99%垃圾
蚑那製造但唔係蚑那牌子就睇信譽

收皮啦睇信譽
比支那人掂過生產既野你唔撚係用下話?
乞丐咩

蚑那牌子擺明車馬垃圾
蚑那製造冇辦法100%走得甩

你窮咪冇辦法囉, 屌

砌部電腦已經好難走得甩

你身上著的衣服邊到做？

日本 美國 歐洲
中國 / 香港野 不了

你老母買左戴緊入子宮入面, 費事再生多個ON9仔

搭單問小米A2港版幾時有？

你確定日本牌子全日本造？
美國仲有製衣廠咩？
知唔知布料生產國邊到？
你有無食新鮮雞牛豬？
有無食新鮮菜？

我都好憎支那，但唔係你呢種盲反自我欺騙。

呀公呀婆呀嫲呀爺喺大陸落嚟生撚咗你地老豆老母再生你班冚家剷出來嘅都咪撚認香港人啦講真

你唔一齊盲反就預咗俾狗咬

死開啦大陸仔

巴打好撚型啊 小妹濕哂

不如留TG 加我?

pmed

係 一定全部外國做GA
中國野 不了

我只用呢套標準:
父母97前已經喺香港做咗永久香港居民
政治取向反蚑共反蝗
全家都講到流利廣東話或者客家話
發現蝗語立即棄用

你咁撚樣追查幾代,係咪要追查到千年前嘅祖先?

自欺欺人